呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

肥佬黎上神台本土派無運行

我屌撚哂所有主流媒體！

真
利申：有貨金訂閱

飯民已經夠嘔心
更嘔心嘅係佢啲fans幫佢哋諗嘅CLS理由

支持社福界錦戶亮

pin

一早話左「身為本土派冇可能撐蘋果日報」

見到好多本土派都含淚
其實我好欣賞
利申：含

以為得我自己覺

早排好多絲打出黎撐佢

執一執就可以那個了唷
加油!!

恆仔好波

邊個交稅就等於支持呢個非法政權！

有第三條路
政事台討論中

一蚊一蚊咁交！

link呢

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

真心愛香港既香港人！

佢選社福界反而應該易贏過地區直選
後生個班社工好多都buy 佢

補上link

Push

講咁多把撚咩，幾時邊到邊個搞公投呀

佢係咪有聽開蕭生

咁清晰

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

所以我一直都冇響任何地方唱過，或者幫過蘋果
由始至終，主流傳體都係泛民打手...
昨天、今天、明天.. 依然

拖延一年係違反基本法
邊個推出延後既一概都係犯左重罪
不合法又無民意

呂手足

佢平時開live陰聲細氣好斯文 佢今次竟然講粗口

咁大個人
自己search有幾幾難

推

識唔識做打手，你po link大家最快睇到，我一早like左啦

樓主pin啦都唔識做宣傳

push

恒b夠沙pop 屌撚死班濕鳩飯民

呢樣真 雖然有課金
有部分人知蘋果打壓本土派但因佢係反共而撐
但亦有部分人根本唔知呢啲事

講得好好 真係完全冇理由接受委任

呂智恆

冇錯 民意

1. 我唔會因為係"非法"委任而覺得做唔做。完完全全要用戰略角度去討論
2. 總辭唔總辭係睇下邊個戰場岩佢地玩

3. 總辭意見話佢地總辭之後要搞民間議會等等make noise
4. 唔總辭都係果D 留守議會戰線拖時間make noise

支持3既話4冇用
支持4既話3打飛機唔實際

其實
本土抗爭支持總辭果堆而家就應該就民間議會搭棚
自己搭個有"認受性"既出黎
而唔係教佢地總辭,再希望佢地搭棚
佢地入唔入去都要有民間議會,現任議員總辭與否都可以加入
分別係我地根本唔撚應該比佢地揸莊
總辭與否都好
下年要入返去就要earn it

泛民唔係交稅咁簡單
係同共產黨分贓

哈，又轉軚

恆仔

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

正正本土派比人由出世打壓到大，自然會同其他被壓迫者同行
只可惜泛民唔會
利申第一日含左廿份去派

佢終於識幫自己做下marketing

恒仔，與其屌主流媒體，不如同大家商量下，攪番個自己創造既主流媒體啦。
唔係lihkg, fb呢d圍爐野，係真係接觸倒社會各階層既媒體呀～
否則，你既怒屌，都只係會得果幾百友睇倒。

唔屌得㗎

攬炒派都係

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。

佢舊年去跳海之後先知有呢個人

邊有話含唔含，只不過係do the right thing。二百隻狗操入主流傳媒辦公大樓咁大件歷史事件，直接威脅香港新聞自由，撐係有道理，撐嘅唔（止）係毒果，係自由。毒果衰極都唔係班親支狗，肥佬黎係衰格，唇亡齒寒，撐咪撐。

唔講呢啲理由，你有需要訂蘋果嚟睇新聞嘅，咪光明正大訂囉，使乜咁大心理負擔？

我自己覺得係含
呢啲觀點與角度嘢
就好似撐泛民一樣
大家都有權利do佢自己認為right嘅things

鬼又現形啦
一早話佢熱狗5毛倒米啦
聖雄老黎都夠膽屌
好行唔送

我唔認為做正確嘅事需要貶低自己，不過you are entitled to your own view